笑撚左，world台變左移民台

原意係英文溝通，比外國人了解香港既情況，打下國際線。而家就變左移民資訊台，調番轉用黎比香港人了解外國既情況好一條國際線，就係大家到外地生活

不反對移民，我都諗緊移，只係見到而家咁既狀態覺得好諷刺，唉

同連豬講
啲po佢搬入去

改名做移民台吧啦...見到world呢個字眼好撚心酸

而家先知world台咁解

如果有外國人入黎答大家問題
咁一樣都係國際線
差在大家唔肯用英文討論咁解